撒回惡法後，下一步？

林鄭下台
唔係，係真普選

都未撤回

未撒嫁!!!! 未赢唔好打飛機

你問我190萬人遊行可以點輸？
堅持就會勝利

出解放軍